石房有好心你攞BNO去剪都攞得精明少少啦

你地今日真係當人地係傻仔
以為係人地面前剪BNO
就拆穿唔到你地把戲
你地事前去左老人院
問一班院友有無唔要既BNO
跟住有幾個院友信左你地
就比左幾本過左期既BNO比你地
跟住每位派番一千蚊比院友
班廢老攞到錢當然開心啦
你地自己本BNO護照仲係到
可惜你地已經洗濕左個頭
好做唔做要攞長者BNO去剪
遲下你地想過英國都唔比你地過
乖乖地番大灣區住豆腐豪宅啦

利申：李梓敬朋友爆料

淘宝咋嘩

係真野嚟㗎
唔係點會每人派一千

條友背後金主係咪土共

呢單柒到仆街

柒到喊啦

何生出糧

推

仲有00後特大版BNO

柒到仆街
俾英國睇下你地班弱智仲續唔續到呀拿

英國領事館d人知發生咩事

理真定假
上晒報唔好諗住走

果個特大版都仲要係剪角

石房有好好檢討下

行使虛假文書

佢地靠奶共搵食
唔會離開香港
剪bno係柒
只不過係出錢做新聞畀藍屍睇
做民意

香港公安當然係去大灣區啦

cap低俾英國大使館知

pish

咁剪法當佢renounce BNO, send email 篤灰

搞單咁嘅笑料呀頭同上面報8皮嘢9皮 過河濕腳派返一兩千俾啲呀毛 當共狗水魚咁劏

淘本假議照都得啦,仲要拎本剪過架出黎,比人當傻仔咁笑

想send email督灰點做
唔使勞煩佢剪啦

藍屍果然好愛英國
唔知有冇on 9 信佢地

有冇得舉報比英國取消班仆街既bno

啱喇 搞咁大單嘢咪如佢哋所願
Cut鳩佢哋嘅BNO 唔好畀佢哋入境

邊有on9會跟佢地唔續呀
跟佢地個d都係冇能力過去嫁啦

咁何生一家大灣區，何生一家大灣區。

住尙悅嘅on9仔，可唔可以叫英國撤銷埋佢屋企人本BNO?

應該似係判上判上判

班藍屍打曬飛機

剪美國簽證先顯到忠心

好撚柒呀

睇咗好耐以為有藏頭詩

邊間老人院

3個藉歐美服飾的崇洋撚

呢單野俾我係英領就派個人出來話要放棄BNO國籍就咁撕BNO係冇用的，即場抬埋枱櫈拎埋放棄國籍申請書出去係班記者面前焗佢地簽啦

人一藍，腦便殘

愈出位愈有鬼

邊到有email 告發

直接英領

都比人點哂相
英國重會批證件比佢地咩

如果真係每人派一千蚊咁高成本
點解唔直接撕自己個本？
補領都唔洗咁多錢

續領護照£75~80，撕本真嘅都係差唔多錢
點解要咁做？

邊間老人院先

其實英國護照係政府公物

英國係可以追究佢哋毀壞政府公物

奶到無得奶 到時就要走 無可能無plan B

有冇報俾英國知

宜家啲黑社會真係好撚肉酸

其實應該要追究
公開侮辱英國同毁壞國家財產

上Twitter 報曬佢地名

大英帝國啲政治官你估傻嘅咩

一班白痴 戇撚鳩，真係唔明白點解會有 咁撚蠢嘅人？

因為續証要回自己個本，除非claim lost

做比藍果班睇
你估比我地睇咩

佢事先已經申請取消BNO，所以護照咪已經被剪角囉

第一幅相，點樣解釋係憑自己想像

得一幅相

我真係唔信公然叫哂記者做証，當面撕BNO既人，他日仲有可能移民到英國，分分鐘連入境都被禁止！上哂Twitter ，其他五眼國家都可能記錄在案！

淘寶唔會冇左隻角啦

真係錫身

藍絲睬佢都傻
不嬲講一套做一套
轉頭咪又去續bno

去DHL Fedex望下幾多廢中廢老樣

報曬比英國知就唔洗再理班小醜啦

印出黎都仲要搵個剪左角既出黎copy
蠢撚過閪咁

S

妖

A

好核突

佢咁唔想要 大家咪幫下佢囉

唔該推撚爆佢, 想睇X房友仆街死全家

你點知的

蠢到閪咁

本身個人柒都冇計，永遠唔會醒，醒就唔會做籃屍kol

00後個個應該真心唔知証件剪角係咩意思太年輕

［多圖］00後都有BNO了！！仲好大本

不嬲佢地都係搵支共錢 但係外國住架啦

Push

有無人執黎睇下係咩名

名都衰撚過人

有極端思想

剪果時又無show證明係本人

大家手頭都有哂佢地資料，sd email去英領篤灰啦，sd埋屋企人資料

可以做得野

推俾英政府睇

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

石房有d女個個都好精緻

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

中國係工作
英國係生活

你會唔會為左工作犧牲生活?

藍屍暴徒就係咁蠢

真嗰本好攞出嚟

可能同一本黎

佢事前續左BNO攞舊個本去撕

取消咗BNO，都係會剪

又多個point篤灰

咁一早剪左仲撕乜鳩呀柒頭，同埋本bno係咪佢自己都成問題啦

牙man 咁唔想續就幫下人地喇

唔識填form的話我可以幫手

故意損毀護照係英國屬刑事罪行，
向英國舉報（林宇星、高松傑、石房有）畜意破壞護照，唔單止不能補領，入境英國時會被拘捕，而且有引渡協議可引渡受審。

721831101111